hi 淡友 (284)

27796-1

見升睇升 見跌睇跌

大大力屌落去

幾時先一大棍

又坐,我屌

熊已入
牛走到有4格食

爺爺落order!?

有無人岩岩最高位開左熊

我 哈哈 左一巴右一巴

我

唔怕 真係衝唔上
不過我輸太多唔敢玩了 280再熊

今日應該會轉燈 熊軍忍住

g持

準備入熊!

跌穿保證金

爽唔爽

夾爆左？

你走啦

你啲保證金夠你捱幾多點

未穿維持保證金

10格震一震姐 唔怕

跌啦跌啦, 唔驚啦

拎返黎遠熊咪算

升升升

雙刀轉身中

牛牛們 衝啊

穿咗先跌

61299熊熊 0.026 GET

有料

cls 極近

qq 棍落270

咁都叫極近 一仙果啲叫乜

死 我以為佢283熊黎......
原來280 走人先

怒沽

想屙煙28088熊 QQ咁既表現 睇個市都穿唔到280

怒怒沽

on9 回番哂

今日唔轉燈
我報硬警

月線玩緊燈制

0.033走

放假無人玩，升唔起跌唔落

而家入牛定熊好呢

做完野番黎仲坐緊
點解我日撚日都坐

有得坐咪好，最怕睇錯大裂口向上向下，無得走位轉身

睇來你燈力唔錯

我報金管 證監

入熊入熊
又要落了

又係賣完即升

但呀爺扯哂旗

轉頭就馬上風架啦

大陸升緊

扯一扯 一陣冇力啦佢

牛牛散水了

最後逃生門

又上

入熊俾人夾下先

282 gogogo

熊左 燈下自己算

夾左千點架喇WOR

一分鐘HSI係咪做緊上升3角形?

升爆佢啊

升

佛系熊

冇錯既話幾次+200就會返+140~150 食下格仔都好..

DLGH

今日成交好似都唔多

上左賊船

冇左北水

+200開左熊 今日第3次食格

聞到有大戶的味道

有料，上樓未

6格到

66勁，我老母買左，今次學人財自息兼收

有咩啟示

3萬熊已開 隨便夾 我番屋企訓教先

本得3萬 小賭...

今晚除定褲

你會賺大錢

阿爺仲好猛
有一格

勁呀, 上證2812 !!!

佢幾錢買

係升口竹

熊軍走哂未
我入左熊了

好耐無見呢張野了

你係燈神?

唔知，佢話賺緊錢，想除淨完就走

走左牛未

你睇下 升番
我有邊次係唔坐格

頂...棍上

應該有好多位入熊 等下算 爺爺癲lun左

做咩分左兩個post

好勁ar
呢排先見低位 佢成功撈底

升佢老母

未

又吃

見阿爺咁好驚 不過支持唔到好耐

有水準

睇到咩位

引熊 下午準時打靶

又想伏尻我

佢幫我揀左隻股

去番尋日出貨價先再諗

俾佢叻番次，仲串我買牛熊

同路

高盛不了

荔枝伏尻我

咪叫左牛囉

好感動 今日開逃生門比我仲上上落落比我追數

幾百點都夾唔起學咩人買熊

爺爺夠鐘落地獄

27870 阻力

無買
但佢伏尻我 傷感情

做乜咁傻豬啊

訓陣先

夾撚爆d熊熊啦

68552

想試QQ牛 會唔會比人屠

逢高加沽

逐隻極限熊咁買 一中就1000點

垃報嚟

一個高過一頂 清咗啲沽壓282不是夢

買300$牛 應該得
國慶完變350

講個笑話 牛軍

唔制

QQ太辣殺 升一蚊都頂唔住幾分鐘

下午殺到熊軍叫媽媽

我allin 左put 唔好呀

4萬輸剩2萬幾?

陰d陰d升
下星期二幻九

本多終勝

我買多左 隻野好似唔太夠買盤

啲熊

又棍上

熊軍準備好打靶未

升呀

實有一隻中 夠膽夾上黎逐隻殺

先殺282再劏272

上呀

番家鄉係咪提示我最後機會走了

係

係 下午似有力再上 等再跌先入都未遲

台灣留學生?

28000升都下世都未到

牛軍要堅定啊！SH 二幻狗見

呀婆都識玩

我都覺得阿爺咁有啲驚

莫等待呀

再等就要離鄉別井

棍上

冇你 牛軍又點會贏錢

好辛苦 追2個post

280

DKGH真係
又輸

都話咗

放假抖下先，有錢都唔係咁輸法

要升就升啦

收到風
今朝4點道指完左之後
晶晶急急腳番黎表演 為國慶加把勁

紅巴睇升到幾多 28299

27980

咁少
應該要殺一兩隻近熊震走先再跌

上到呢個位肯定唔會劏283

保守估計

起碼都28299啦三千張

陰d陰d升 引熊咪仲好

過番去布神個POST啦

講！你係咪283熊

272牛同284熊

咁升到28399.9
睇下你捱唔捱到

唔好爭啦
二幻九 全部打靶算

夾撚死
對唔住阿爺

你班牛佬下星期 十倍奉還

【大師午間教路】若外圍穩 上望28500
09月28日(五) 11:58

訊匯證券行政總裁沈振盈
訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股周五(28日)反彈勢頭不俗，但值得留意的是騰訊控股(00700)未能隨大市上升，若股價回穩，港股突破28,000關問題不大。

另外，隨十一長假港股通暫停，港股理論上少了北水沽貨的憂慮；只要這段時間外圍穩定，大市企穩28,000點後，有望再挑戰28,500點。

師父

期結師父
加牛

根據非正式統計，師父月尾有8成準

既然已經輸錢，你鍾意就跌爆佢

巴打還掂都係輸錢 不如拎去馬會仲有意義啦

最好就跌到轉燈
已經睇透

你唔係熊咩？

如果轉燈，以後跟你搵食

走左啦 呀爺由+20到+28
港女唔升反回

今日又真係難啲
All in牛有機會

你一走就跌到

哇屌真係燈神

又會抽上

宜家先g

開牛幫大家轉燈先

開返熊啦唔該你

開熊呀

回番喇 悔改喇

你係咪開咗熊

妹緊，係咪學人雙刀？